元巴絲打小心

朋友傳來

聽著先, 係咁鳩吹
1) 依幾日都無示威, 著黑衫關咩事 ?
2) 又睇係亂咁斬人點

過咗三日，FACT CHECKED?